<!-- TITLE: Article 43 -->

<div class="forum-ignore" style="background-color: #F8F8F8; color:#9B9B9B; display: flex; font-size: 18px; justify-content: space-between; margin-bottom: 10px; margin-top: 10px; padding-bottom: 7px; padding-left: 20px; padding-right: 20px; padding-top: 7px;" width="100%"> <a href="/loi-2016-1321/titre-ii/chapitre-ier/section-1/article-42" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page précédente">&lt;</a> <span style="text-align: center; text-transform: uppercase;">Loi république numérique</span> <a href="/loi-2016-1321/titre-ii/chapitre-ier/section-1/article-44" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page suivante">&gt;</a> </div>

----

A modifié les dispositions suivantes :

  * Modifie [Code des postes et des communications électroni... - art. L32-4 (V)](https://www.legifrance.gouv.fr/affichCodeArticle.do?cidTexte=LEGITEXT000006070987&idArticle=LEGIARTI000033219415&dateTexte=20180111&categorieLien=id#LEGIARTI000033219415)
  * Modifie [Code des postes et des communications électroni... - art. L32-5 (V)](https://www.legifrance.gouv.fr/affichCodeArticle.do?cidTexte=LEGITEXT000006070987&idArticle=LEGIARTI000033219443&dateTexte=20180111&categorieLien=id#LEGIARTI000033219443)
  * Modifie [Code des postes et des communications électroni... - art. L40 (V)](https://www.legifrance.gouv.fr/affichCodeArticle.do?cidTexte=LEGITEXT000006070987&idArticle=LEGIARTI000033219431&dateTexte=20180111&categorieLien=id#LEGIARTI000033219431)

<div class="forum-ignore" style="background-color: #F8F8F8; color:#9B9B9B; display: flex; font-size: 18px; justify-content: space-between; margin-bottom: 10px; margin-top: 10px; padding-bottom: 7px; padding-left: 20px; padding-right: 20px; padding-top: 7px;" width="100%"> <a href="/loi-2016-1321/titre-ii/chapitre-ier/section-1/article-42" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page précédente">&lt;</a> <span style="text-align: center; text-transform: uppercase;">Loi république numérique</span> <a href="/loi-2016-1321/titre-ii/chapitre-ier/section-1/article-44" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page suivante">&gt;</a> </div>
